希望全港kol幫幫手，同啲市民大眾講下青年示威者冇飯食嘅問題

依家班年青人嘅心情大家都應該體驗過，
細個十五，六歲嘅時候冇收入，一個月喺外面食一兩餐飯已經頂唔住，
何況仲要日日諗住買裝備
單靠連登係唔夠幫到佢哋，要多啲人知， 令到大部份黃絲都知道依個問題。
希望啲kol可以幫手講返俾大家聽，
特別係好似森哥，劉細良依啲好多中高產長者聽嘅時事評論員，
和理非老一輩雖然唔能夠上到前線，但都可以喺物資站放低啲食肆商店coupon幫下手，共同抗爭

光復香港 時代革命！

寧死不屈

@達哥
洗底靠今鋪啦，周街請人食飯好過比錢圍爐

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精由腎儲藏，而精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。

推
做學生個陣真係窮撚到 日日食$4炒米
我好明白個種感覺

推! 8月5罷工!!!!!

聽日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

我有幾張coupon用唔着，想捐，可以去邊？

放物資站
放錢反而冇人敢攞，放物資現金券啲年青人先敢攞

大J , superme arho